[朗迷：又對弱隊刷數據]巴塞隆拿球迷討論區 (373)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!

球王: Five demands?[/left]

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - 🇪🇸 Iñaki Peña
27 - 🇪🇸 Ilaix Moriba
28 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
29 - 🇺🇸 Konrad de la Fuente
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇲🇪 Lazar Carevic
02 - 🇧🇷 Igor Gomes
03 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
04 - 🇪🇸 Arnau Comas
05 - 🇪🇸 Mika Mármol
06 - 🇪🇸 Oriol Busquets
07 - 🇪🇸 Nils Mortimer
08 - 🇧🇷 Lucas de Vega
09 - 🇯🇵 Hiroki Abe
10 - 🇪🇸 Álex Collado
11 - 🇺🇸 Konrad de la Fuente
12 - 🇧🇷 Matheus Fernandes
13 - 🇪🇸 Iñaki Peña
14 - 🇪🇸 Sergi Rosanas
15 - 🇪🇸 Roger Riera
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇧🇷 Gustavo Maia
18 - 🇪🇸 Álvaro Sanz
19 - 🇪🇸 Joaquín Zeballos
20 - 🇪🇸 Nico González
21 - 🇪🇸 Santi Ramos Mingo
22 - 🇦🇱 Rey Manaj
23 - ??????????
24 - 🇪🇸 Alejandro Balde
25 - 🇪🇸 Arnau Tenas
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - ??????????
29 - 🇪🇸 Gerard Fernández
30 - 🇪🇸 Ilaix Moriba

兩個po？

隔離條poba去死吧

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

6:1

呢邊推唔推好

呢邊用嚟做第二個po掛，佢嗰邊爆咗呢面繼續

唔想推你po 拉

唔到你話事